麗晶花園男子墮樓 仁醫即場急救後送院亡

九龍灣有男子墮樓，昏迷送院搶救後身亡。下午3時許，一名中年男子從麗晶花園多層停車場高處墮下，受傷昏迷倒地，途人發現慌忙致電報警。一名亦是屋苑住客的醫生路過見狀，立即為其施心肺復甦法（CPR）急救。救護員接報到場，將男事主送往聯合醫院搶救，惜最終返魂乏術。警方封鎖現場，正調查事件原因。

睇標題仲以為係個仁醫害死佢

跳樓唔甩皮甩骨都內傷啦...啊仁醫,佢條骨岩岩斷完你仲禁落去 ???

點解有勇氣自殺，無勇氣面對

人地唔識唔通你識咩

香港之所以變到出事就個個淨係拍片企埋一邊，就係要多謝你依種人

撞擊傷唔同浸親,暈低,缺氧個d wo

香港啲樓價真係⋯⋯
醫生都住麗晶

道德撚?

關道德咩事？

麗晶好失禮咩

麗晶 中產 私樓？
你係唔係講笑

屌 咪撚衝出黎柒啦
你估醫生唔撚識評估狀況？
搓胸都係搓雞心位啦
你估搓落條肋骨度咩

你老母臭閪
人地係醫生呀
適唔適合自然識判斷架啦
唔通你識呀？ 你上網打飛機炸

無野,下次跳到爆漿記得拿拿臨幫人做cpr

醫生做野唔洗你教

甩皮甩骨
19陣年居屋

醫生分好多科wo
你外科幫人內科?
on9

咁醫生應該住邊

癡撚線
跌傷暈都算唔郁啦你去做咁無錯

墮樓wo
點解個個講到似仆親咁

有錢唔買樓又得罪你班a賤？

死雞撐飯蓋，你咩grad呀柒頭？

你老母生漏左個腦比你 真係屌都廢事
大家block左佢就可以 廢事影響正常討論

下次有人砰一聲你記得衝出去做英雄wo 唔做正柒頭

得 你講既,我卜9你

我又唔係MBBS，我係唔識呀，點解我要衝出去呢

如果佢無呼吸脈搏
搓到斷骨都要搓

咁就唔好咁口響啦

你個名

依家係你質疑醫生，唔係我質疑醫生，到底係邊個口響

補充吓，搓斷肋骨係常見

居屋..

見到仁醫兩隻字個腦即刻出bgm

乜都唔識就咪衝出黎柒啦 宜家心臟停左啊 有咩緊要得過cpr啊？

你老母生埋你個on9出黎
醫科生個學位咪內外全科醫學囉

乜撚qualification都無教醫生急救
使唔使教消防救迷你倉火
使唔使教埋你老母點生過個醒d既仔呀 屌你老母

冇心跳冇呼吸，斷晒都要搓

冇心跳大鑊定係斷骨大鑊
好易理解啫

位置好差
一係由彩虹站行到隻狗咁,一係慢慢等架去德福的小巴

利申: 舊街坊

你上撚過急救未呀
未就唔好衝出黎柒啦

連登小學雞:但係會斷骨喎，冇心跳小事啦

遲下唔係有地鐵站咩？

屌佢老母啦 入medic第一年就教急救啦
Year 4 6嘅ACLS 又死嘅?
低能

係啟晴德朗嗰邊喎

其實呢d case......
你唔去救佢, 等於中左北斗百裂拳一樣, 就係"佢己經死了"。
你去救佢, 佢可能醒得返。你救唔返佢=/=你整死左佢

痴撚線 做cpr 都比人屌 無知既人真係好可怕

咁快收人皮做乜

仲想睇下D ON9野

成日有啲愚民用佢自己邏輯估要點醫
古代有宗教窒礙人類文明發展
今日有傻閪阻撚住地球轉
資訊發達，佢以為自己google兩野，讀過幾篇報紙就係全世界最心水清嘅人

連登廢青教醫生做野

無知係最可怕
無辦法 連登多小學雞
中學都未畢業點會識degree學位既野

Block左個刁民丁
即刻少左好多反智回覆

因為死嘅勇氣之需要一刻，生存起勇氣係需要好多好多。

咁都有罵戰

其實停車場係好耐之前都有人自殺
講緊係機場仲未搬去赤臘角個年代

咁快收佢皮做乜

網上廢青質疑專業醫生

係呀 醫療事故呀 告鳩佢啦快d

專業網上廢青用keyboard 救人

自殺會落地獄
父母咁多年供書教學，未還哂養育之恩就死？？
死之前有冇諗過屋企人？？
有勇氣自殺都冇勇氣生存？？
辦法總比困難多，
件事都發生咗改變唔到，
唯一可以改變係自己嘅心態，
開心又一日唔開心又一日，點解好好地生存落去呢？
再諗下非洲啲兒童食都冇得食，
根本已經好幸福。

咁小事走去跳樓，
就算自殺都做咗對社會有貢獻嘅事先死，
有冇諗過器官捐贈？？
有冇諗過殺哂政府高官先去自殺？

自殺都唔係揀跳樓咁自私啦，
俾啲小朋友見到點算，
一個唔覺意責死人點算？？
間屋隨時變兇宅，樓價跌哂屋企人多得你唔少，

而家啲中年人真係垃圾，自私，抗壓力低，唔捱得！！

我住麗晶花園...依到居屋黎架死on9

你收皮啦
係又屌唔係又屌
以為自己睇清世事既傻9

依家醫生住邊都要俾連燈仔管，路過盡責救人都要俾連燈仔屌…
我想問下如果條友斷左氣，無心跳，除左cpr重可以做咩？

連登醫生一大堆
教醫生急救，笑左

麗晶既保安真係世界級
有咩事走人先

Btw點解選擇依個位置 好易累事其他人

我好想知到今時今日仲有幾多伙係仲未賣過
事關廿年前我老豆老母換樓個陣,我住個層其他單位都唔知轉左手幾多次

係呀，hea到仆街

住麗晶揮手區

我就住案發現場對面果座 點算

奶波魔竟然無出現

屌果度有診所架

冇乜點，你話係你果座就話啫

唔講以為你先係醫生

屌
都唔知係唔係條淫醫醫死佢
屌你老母又醫療失誤

連登d 垃圾真係世界級
永遠把口就最響 實際有幾多係社會最低層凈係靠打飛機黎平衡下自己心理
靠把口鳩噏改變唔到你係條廢柴既事實架喎

搞到人潛水 冇野好笑啦

收嗲啦屌你老母
唔撚識就唔好撚出聲
有無聽過咩野係內外全科醫學士呀
屌你老母

你又有冇學過急救呀
無學過就咪撚扮曬野評人地做得啱唔啱
屌你老母

做得CPR即是無心跳
唔好話斷左骨
搓到斷骨都要繼續做啦
屌你老母

做得CPR即係無心跳
照你咁講
個醫生係醫死左一個無心跳既人
On9仔

老師教我地習大帝無錯
所以習大帝一定無錯
國民教育 你識條春咩

睇呢個post覺得香港人唔死得哂

連登仔既邏輯係
有病，醫，醫唔好，醫院既錯
唔撚知以為上左大陸forum
屌曬你地班柒頭老母

第3定第4座 全麗晶最好住 最近商場

個刁生唔係廢青
係廢老
見過佢幾次 每次都咁on9

有心跳搓黎做乜

おまえは、もう死んでいる

開始發覺有連登仔無知過蝗，香港真係好可怕

其實連登仔知唔知心跳有咩用？

咁如果果下佢無心跳你都要禁架啦 起碼博一博

白痴仔

以前係St. John學過話做CPR都有機會會斷肋骨

死親都係男人

個仁醫洗唔洗負責賠錢

大佬 人地係醫生呀
你邊位呀?
網絡9upper呀?

因為要面對嗰樣嘢所需嘅勇氣大過自殺囉

咪就係囉
我係屌緊樓上條友話個醫生害死人呀
本身都無心跳
仲可以點醫死佢呀
屌佢老味

喂 第一頁條撚屌呢 去左邊

好呀，實幫你老母做，重拍埋條片送返俾你留念

智撚障，成班講到做CPR都要有學位先搓得咁
屌你老母唔撚識急救就咪撚咁撚多嗲啦
成班小學雞講嘢成個廢老咁唔識係到鳩嘈，依班傻鳩身心都好撚令人討厭

第4 ， 出入超方便

一個post盡顯連登仔質素之低

記得業委會投票呀，現任個業委好on9

連登仔眼中有醫生牌都猶如垃圾
個個拿著鍵盤可以救人

似失足
帶個袋

你係咪跌左落街俾人搓緊心口
我地好擔心你

工程進行中

On9仔

睇得tbb太多

即係急救得st john識？

屌你老母

得果一條友9up又想拉哂成個連登落水

呢個post見到兩類弱智
一:keyboard廢青教醫生急救
二:醫生住麗晶花園要俾冇樓嘅廢青質疑

連登仔最中意扮專家

相信各位連登仔都會用keyboard拍醒條友

見到上面有人指出該情況唔適合做心肺復甦法，呢個講法並不正確

當上前查看病者
只要發現無呼吸、無脈搏
就應該立刻進行cpr
即搓心同人工呼吸 (最新指引係可以只做搓心)
無論有無外在傷口同不論任何致傷原因
目標係要將血液同氧氣帶去身體重要器官
無錯 cpr係會導致胸肺既傷害 肋骨斷裂亦係平常 但係唔會致死
致死既係無氧氣去到重要器官 例如心腦肝腎

希望大家唔好亂咁傳播錯誤訊息
cpr係可以直接救番一條生命

同埋，仆親既話一般唔需要做cpr

肋骨斷可以慢慢醫，冇心跳仲唔快撚啲搓就係咁先，on撚9

中國：要
香港：唔駛
中國香港：err...

見到呢種留言
想唔認連登係垃圾都唔得

人地一心想死,仲救黎做咩丫..
佢一撞, 入面啲器官撞到出晒血, 你做心外壓都無撚用

弱智仔 你張垃圾信用卡依嫁搞成點呀

呢d case搓得番都半身不遂啦

無呼吸點都死
唔做CPR可以仲快宣佈死亡

你好撚蠢啊

好心唔好出嚟獻世啦

正常，心藏緊要過條骨，壓到爆都係咁話

申: medic student

有時聽到話肋骨斷咗有機會插穿肺
實際做CPR搞到斷骨插穿肺機會大唔大?
定係話穿咗肺都冇咁快死，可以搓到有心跳再送去醫院慢慢搞?

一心尋死，何必在陽間苦苦挽留

小朋友 訓左啦 做乜唔上水呀
係咪驚聽日唔知醒返學

agger

樓下又得幾架巴士
想多d車又要行10分鍾出觀塘道
地鐵又遠到死
隔黎開埋兩條蝗蟲村仲多左大陸人
d保安勁hea，十年前d sales直頭可以自出自入上門sell野，近年先叫做好d
遲d消防同樂會前面又起公屋圍著麗晶，肯定再多大陸人
好彩幾年前搬走左

利申：舊街坊x2

住左好多年
係到大，住慣左幾實都唔差
係交通咋左d
冇兩條大陸村之前其實好舒服

我又覺得幾方便，有小巴出旺角又有巴士去尖咀銅鑼灣

但啲保安on9係真，早十年前我喺消防同樂會對面路見到個變態佬一路行一路打j
我去同班實q講，班實q竟然問我打j嗰個變態佬男定女

就係兩條村d蝗蟲搞到51m勁撚多人搭
遲d消防同樂會個位仲話要起多條

搵個區議員爭取224X變返做全日啦
架爛鬼13X無用架

每日係上落貨區集隊

13座行去太子道5分鐘唔使，行去彩虹站都係8-10分鐘

其實自從起左彩頤後,正常情況下麗晶係二手月市場上可以收得皮

仲有一類人
就係將一個垃圾user代表哂成個連登既人

個post好多鍵盤醫生

起大陸屈返你轉頭都得，告個非當值醫生

要教佢老母嫁個專業人士生過個醒目仔,蠢人生仔正狗閪

十年前唔係呢間外判保安
不過兩間都冇分別啦
都係咁撚廢咁撚hea

D保安真係鳩流流,行行企企咁

SORRY, 搬走咗幾年

好多屋苑既保安仲差過麗晶....

利申: 住過麗晶五年...

停左心跳幾分鐘就會開始有永久傷害,但斷十條筋骨都生得返。
所以唔識唔好扮醒啦

屌你真係無改錯名

屌你老母 你係咪on9?
講啲咁野覺得自己好撚醒？
你番去打飛機啦

有聲
先生先生
11 12 13......10

腦缺氧4-6分鐘就會死，保住d肋骨托柒

介唔介意講下你咩程度學歷
講出黎比大家開心下

野雞大學

零零漆咪都係咁瞓

介唔介意講下你覺得應該點做
係依個跳完數冇呼吸冇脈搏既case

補多腳送佢一程

智撚障
讀多小小書自出黎獻醜好唔好

捐精啦捐多Ｄ啦 屌你老母 文盲唔識字唔好阻住地球轉好唔好

你咁講就唔公道啦
人地明明連google都冇

你老母咪用我d精生你個撚屌出黎囉
早知射落海

依條友真係廢物咁撚樣

你依家係咪唔夠柒補多你自己一腳

柒一獲仲唔夠 連柒幾獲會威d?會有combo加成？

無野講就收皮啦廢物
書又唔識 字又唔識 連屌人都夠人黎
真係廢物

公道講，你有把握咪去試下救
有無把握都好緊係第一時間ＣＡＬＬ白車啦

柒乜？ ＵＰ黎聽？ 威Ｄ乜？ 玩少Ｄ ＫＩＮＧＦＩＧＨＴ啦！

公道講你係柒頭嘅confidence去到99.9987%
愈講愈柒 無眼睇

做乜撚野啫？青山死出黎？屌你老母

柒乜都唔知就收皮啦撚樣
社會上要包容你依d廢物唔代表依度要囉
返去上你嘅5p 慢慢king fight啦

你老母俾狗屌

ＵＰ乜尻啊
下次有人跳樓，記得做英雄，睇撚住俾人當你兇手啊傻閪

５Ｐ乜撚野黎家屌你老味
包你老母融啊
中文都唔撚識

咪撚講黎講去三幅屁成個5毛咁啦廢物
無新野無動力撚落去架

屌你獸交都好，有病返入去啦

做乜尻咁都可以屈到毛？？
屌你支那人扮香港人？？
搞分化真係好犀利ＷＯ

屌你老母真係柒頭黎
學下中文 唔好識d識d就出黎柒

真係智障廢物黎

和理非，包你老母個融啊 柒頭屈毛撚

屌你老母唔俾cpr後又有包融呀屌你老母
笑撚到我仆街

蠢撚文盲柒頭皮一個post柒2次
屌你老母笑到我仆街

包融包融包融包融包融包融包融包融包融包融包融

仆街真係連Google都唔撚識用架屌
柒頭皮扮醫學同中文專家

笑兩次都好夠皮
可以total block

屌你老味
原來真係支那人

連班左膠泛民既包融都唔撚識
笑乜柒，屌緊你啊

ＯＫ 我ＢＬＯＣＫ你先８８

教醫生做嘢

包融下d柒頭皮啦

都唔係，對於蠢人黎講係比較難理解

唔知你讀咩科，但你又咁有勇氣咁大聲比大家知你弱智，我又幾佩服